俾次機會？ 我俾你老母

搞咗咁多野出黎 道歉又hea又乜7都無講仲叫人俾機會？
仲話話尊重同注重中年輕人溝通。我注你老母
有義士以身相諫 回應？無 關懷？無 乜7都無俾乜撚野機會
又唔見你俾機會天琦？
浸大學生呢？佢地做錯啲咩？反普通話講咗句講粗口？唔見你譴責黑警記你老母？
Poly學生？俾你退學又唔見你俾機會？
魚蛋革命啲義士？
大規模白色恐怖 人心惶惶。唔見你俾機會我地？
憑咩呀7婆屌你老母

大家21號 一定要出黎 話俾7婆知 機會係自己爭取